求救lan線上網成日斷，遠端主機停止接收訊息

打打下機會自己斷可以幾秒至十幾秒會自己連番，什至唔識連番
試過2個情況都斷
1.modem 直插lan線入電腦（而家用緊）
2.modem入router lantop出

但wifi冇野

試過方法
1.換router
2.換左寬頻 由香港寬頻1000mb轉做pccw1000mb
3.試過唔同lan線 都係cat6
4.裝過lan driver
都唔得

究竟咩問題，好煩躁阿

求救